呢段片係我見過香港最痴線既片

荃灣路？
呢段路架架車都地板油，條女咁都無事算佢大命

夜媽媽睇呢啲特別……
正

好似貞子

佢係度游水

係
好痴線

居然避開？梗係時運高睇唔到啦

條片乜鳩都冇woo

黑心到你。。求下你唔好生仔，到你呢代就完結啦。。對大家都好

居然避開？唔落車扶返佢起身再車埋佢返屋企

同你講野都係哂鳩氣

仲以為啲三寶亂開死火燈
原來有件痴線婆

痴撚線睇第二次先見到
好彩當時無女司機（肯定大嗌+地板油），個癲婆一定重刷

條路行70
如果唔係前面車停, 真係睇唔到

好似有第二段片, 條女起身拍人地車玻璃

兩個回應你都唔鍾意 唔知你想點真係晒鳩氣

以為係由石屎入面浮上黎

鬼？！

條友好撚恐怖

係咪hi左野

香港地 好正常姐

嚇死

條友我block咗好耐
唔係假膠就係戇鳩仔

擺明假膠戇鳩道德撚啦

酒店啲侄子走咗出嚟

好撚恐怖臨訓先睇到依d野

起身個下嚇到個心離一離，d頭髮又咁長

條女咩事

佢做緊乜。。。。。。。。

笑到仆街

咁樣游返
應該游到出年都未入到屯門

咁條女都係想死姐 佢唔嫌麻煩幫手幾好人呀

原來嗰段叫荃灣路

想做香港好治癒系列？

傻人發現案

發現傻人案

癲過馬車龍心

以為睇緊驅魔人

似take撚左野

玩GTA係公路落車跑咁

CLS 香港地真係多人發神經
夜晚晚渣車見到真係以為撞鬼

痴線

條友仲敢停車影佢俾我拿拿林走啦

個司機係咪心諗：CLS公司

係咪上左身定點

如果夜麻麻一個女仔揸車見到都幾驚

拍鬼片咩吊你

咩嚟？

一開頭仲以為想屌前車死火燈cut雙白線

睇咗幾次先睇到

嚇撚到仆街

好正，好似啲冤鬼喺地下現身咁

Same

呢啲一睇就知游泳健將

條有食花生

第一眼睇以為貞子

心都黎一黎

係咪夢遊呀...

屌 一開頭淨係見到 cut 雙白心諗有乜咁痴線
睇到中間先見到地下個傻閪
笑到仆街

.........................

對腳幾白滑
比佢上車啦

肯定啦

做咩尻

上車佢搶你呔
炒車死

女仔夜媽媽渣車見到 仲唔直接大叫呀！！！！！咁樣雙手離肽盤禁住兩隻眼踩行個油剷上去咩

點解要強調女仔 唔好性別定形得唔得

香港死火燈點解咁多用途就係因為呢啲痴線佬

上埋右

屌你笑到我

頭幾秒以為部車打死火燈cut雙白就係痴線之處
點知唔係

+1

我都以為係
好似有半個身潛係地下

佢覺得自己參加緊運動會
游水、競步、拳擊

唔係吖
我估計7日就返到㗎喇
#曲

岩埋個戲名

竟然get 到

正義魔人
連登唔啱你

直頭地變落水bug Q咗咁

SNOW ANGEL!

咁都無事條女算命大
Between 俾佢開車門果架車司機咩感受..夜麻麻無啦啦有個赤腳女人開車門

係阿曼呀

無論自由式 蝶式 狗仔式
都一樣游得咁出色
區區高速公路係阻止唔到我想游泳嘅心
I AM KING OF THE SWIMMING!!!

好撚似食完飯落街跑海濱咁

練緊渣馬

屌咩年代條片得240

要死死遠啲啦屌你老母
你唔撚好去殺咗佢？
你都戇撚鳩鳩嘅

好撚在都算多車自己一架車路過就真係會嚇撚死

好多隻船駛過

事主壓力好大...

應該係玩true or dare輸咗啫

我一話同佢分手佢就痴q咗線

係咪來，睇您操車？

有邊個要睇兩次先發現到條女游緊水？

諗起藍可兒
點解無人落車關心下佢咩事

得把口俾你係個司機我睇你夠唔夠膽
不過睇你個毒撚都唔識揸車

自游閪

香港版remy

其實呢d捉佢上車，啪完佢都可能冇後果

右面地下有條女

屌仲以為入錯post

7月見到實嚇死

第一眼都以為得半身

我認，第一次。只留意啲車！

壓力真大

你講條女冇後果？
我驚到時你同佢一齊游

梗係個男，呢d本身都short short地
不過我都係尻up姐，戴返個頭盔，唔係建議大家咁做

哇屌..我係司機實以為撞鬼

都話飲多左
聽朝酒醒就會游快啲

屌鬼片咁

起左底未

好想屌

我都睇左陣先見到，重點係有個人喺地下

仲以為有隻烏龜係條路到發下發下

蛭

是不是改圖, 條女同馬路地面不協調

本身架紅的唔知咩事，心諗前面條友cut 雙白，揸到埋去即刻重dup+死火燈

想知如果扔落水係咪會keep住游

癲起上嚟攞刀隊冧你都仲得

條女都玩緊地板油

同官講啦

除曬

唔出奇好多老豆老母用孝子機

佢右邊面咩事 髮線又咁高
夜晚晚見到真係鬼片情節咁

啱呀，男人見到唔可以驚？

痴線女人瘋狂磨擦石屎地

麗城都未必去到啦

又短裙 腳又白滑 又有波

係連登仔杯茶呀 !

青靚白淨

啲毒撚好鍾意扮勇敢

師兄，交比你！

Cut 雙白線真係好撚癲！你知唔知會撞車死人架

快速上樓方法
同個社工講再上唔到樓就游多次

大媽

只要心中有海，喺邊度都可以暢泳

游泳健將（生前）

一開始仲要為KEY上去